沈陣營第一百二十期 － 列強指鹿為馬，振盈直斥其非

沈門最高指示

徙置區大堂公告

沈門朝聖區，新入門必讀

2018近照

大家繼續happy等大師兄回歸，新入黎既d j 圖唔該放得好d。

上一期post

沈陣營第一百一十九期 －黃埔花園加租

入左熊，跟沈大師搵食

聖物呢 支持位

嗰張唔會放頂樓、非慣例唔老嚟，自己下面post

2018年近照

2018年狗年
師父平生好撚狗
所以今年係師父本命年

師父今年1月贏到而家3月，唔係講笑，勢如破竹

\|/

Y U Here

師傅又贏

喂！唔好玩聖物呀！

燈 vs 燈

Sorry
玩左會點

唔好再quote啦

夜期爆升

\|/ 上香

其實要唔要上埋香俾三大燈神

呢到淨係上香比股神師父，要拜其他神麻煩過主

邊個係師父個壇搞事呀？

化雲入左熊

pish

又黎

睇通勝，今日明日都係破日，大事不宜

無㗎啦，勒緊褲頭一兩年啦。

侵拋浪頭，玩玩就算，而家歐洲唔係講玩，玩動真格，要隻揪。

個市完全係政治左右，短炒工具要小心

依家感覺係本嚟拋吓浪頭，不過好似事情發展失控，要留意住消息

準備向28800
到時我先再出山
暫時鎖倉 唔做野

G9G

盟友都搞呢啲，大家傾掂佢就係，玩真嘅大家都冇乜好處，就算贏咗關係受損

真係唔知點計

呢個要睇佢措辭點講，叫得做報復性關稅，就一定係侵侵黎真至會有報復。呢個gesture就一定要擺既，如果唔係侵侵真係以為你冇反應，堅係推關稅咁就仆街。我覺得短期一定會有震盪，但侵侵癲者，唔係傻，今日連高盛都開聲話美國玩唔起，高盛其實就係侵侵個班底。佢再得罪唔起華爾街。

吉利靈車又有好消息

工具幾百點錯位已經係小股災

師父我返來了

邊有錢數
dm就有份

尋日
【三點九‧沈大師】大師：30400至29800點反覆上落
今日就穿返上30500

閪利，唔玩

以為比德國默大嬸拉咗你去做性奴

默克爾對木瓜奶，留返比師父

玩到咁尖

媽呀我唔想諗到呀

留名

搵到今日大升市原因啦
有牛定熊係手？

同現任律政司比邊個大d

雙飛唔洗煩

怒髮衝冠，憑闌處，瀟瀟雨歇。

抬望眼，仰天長嘯，壯懷激烈。

三十功名塵與土，八千里路雲和月。

莫等閒，白了少年頭，空悲切。

靖康恥，猶未雪；

臣子恨，何時滅。

駕長車踏破賀蘭山缺。

壯志饑餐胡虜肉，笑談渴飲匈奴血。

待從頭，收拾舊山河，朝天闕。

高脂肪，高膽固醇

律政司咁撚大個人仲玩僭建

你又知。可能堅野呢

不了
無人想知

堅唔堅都唔想望更唔想揸

嘩屌好撚彩咕咕及時入嚟補血

Ching sick ball
之前J過好多獲

第一張嗰屎忽

呢幾日師父係咪中哂？

夜期
Molamola

唔種以為240

都唔知佢up 乜

影子師父

等緊搭火車去機場返香港
農曆新年前清晒正股倉
得返啲收息同月供
上星期玩期指沽咗執咗幾百點就收手唔敢玩
師父大能
Shum’s Force

等陣沈門上下以為自己J太多眼花

師兄好波

鳩叫係沈門傳統嚟

個三手飯達人呃到咁多like
連登仔真係弱智?
支持隻樓豬同支持bam肥絲點可以混為一談

咁都有圖

收左皮先post

Molamola

今日咁爆，聽日鳩估應該好撚揈完左揈埋右，唔好亂進場個市未知開邊路

成日連燈乞衣有錢派咪衝埋去奶囉！
唔撚緊要啦佢唔撚得閒理自己個倉聽日實挾撚死佢

最撚憎張枱開大開細卡啦卡啦

邊邊多人買咪轟邊邊囉！
開字花咁你懂的

上香\|/

鳩叫都唔識

睇到依度，我感覺我d call好安全

鳳閪數錢未今日

nnyy bam咗？

禁7日，不過有分身

弱智嘅我相信唔少

關巴呢班柒頭bam極都有，連燈真係多痴線佬

抵撚死
咁撚串
不過冇諗過咁都俾人bam

佢去洗人靈二版版面，個樓主投鳩訴，佢呢尐戇鳩周圍牙齒印，遲早實要佢老豆同佢收屍

噢，自己拎嚟

仆街中伏

個分身唔入嚟嘅？

佢真係好煩，永遠都係搵交嘈，講野又冇point, 一味係度話

吹咩

[正義必須彰顯] 連尼住 我𨳒你個仆街祖宗十八代個老母個臭化閪

怒髮衝冠，屌肥絲，抽抽插插。

抬望眼，仰天長嘯，屌你老母。

三十個台皆見影，八千個post捉錯處。

好得閒，每日左右右，將post切。

連尼住，唔做野；

望遠狗，撐飯蓋。

惡意回覆卻視而不見。

壯志怒吼連尼住，笑談渴飲望遠血。

待從頭，收拾肥絲帳，朝天闕。

廢柴

入咗嚟啦！一講就衝入嚟

柒

強烈恥笑

柒撚到無眼睇

呢道啲人去站務台一人開一個post投訴NNYY有分身
條柒頭都有排煩

已block 乾淨曬

見到出面媽咪麵有388put我唯有食咗883淡倉
反手開941 939好倉

燈神真係要避一避

廢過五毛真係少見, 真係幾有錢都冇用, 白牌仔

真係bam五毛都冇咁快手....

你改得好柒

懷疑三手飯達人係NNYY分身。請admin bam永久哂兩個ac

LIHKG @ Android

支持

屌一入黎見到兩個blocked users
無乜事我番出去先

btw 夜期

條友做乜鳩？

條友成個小學雞咁既原來，紅色大字洗版睇到我好撚痛呀隻眼，死傻鳩

夜期呢棍係乜嘢事

係喎

大大碌插入媽咪麵個屎眼

入去一人一句收鳩佢皮，白卡仔返青山食藥啦

北韓話願意同美國談判期間暫停核試喎

引牛

妖 死肥乞兒 同死鬼老豆同阿爺一鳩樣

好暴力呀升得

有關愛巴出手守護沈門，師弟放心了

短時間應該利好

得閒入沈門睇J圖都唔錯

而家個市場好敏感
求奇整單灰犀牛 都搞到個美帝插幾舊

樓王都出手了

痴撚線我啲熊熊

都係

307 就快到。 搵位沽

有無諗過爆邊單含球鏟
何不相信佢唔爆 炒個短期升

正確。師父預測四月先會升。

屌那聲連肥金都玩埋一份

係咪揸咗貨呀?

金仔投降 今晚真係關鍵

侵侵同金仔夾埋架
成日尻up幾句就搞到個市潮吹

火鳳推背圖又中

咩事 點解會咁

因為你係燈

爆升

起月頭都感受到依個月有幾咁大波

well燈

可以一戰

正呀喂屌你

尾二More

Lm

勉強可以一屌

都係米沽正啲

呢尐先正呀微絲細眼 屌閪唔偷懶

一收工見到化雲入左熊
今次乜都冇啦

及時反手

食女專家

metoo

反咩手
師父有叫你地買貨入牛咩

吹吓姐

排唔到價

肥佬有ac，加密都無用

白水兄唔係話收尾加咗小注淡咩

錦就咪報倉啦，反正大家都知點操作

懷疑根本混咗入嚟，係唔知邊個

吹吓水

nnyy
老羞成怒

唔撚是嘛

可能，有機會，maybe，係嗰個輸到痴左既人兄

最衰都係有線
講沈門比師父知

我玩鳩佢精神轟炸緊佢

有線是原罪

一早知啦。沈門講緊992、健身、沈判、直紋西裝 ..... 師父全部都知

最離譜嗰次我同安師兄講金價，2個鐘後佢又上船，我冇安師兄咁勇照玩，捱到佢落船食糊

講起金價，報紙話強國同俄佬密密吸貨

仲有恒生母公司呢
吉利呢

而家師父開始話話收息股，等於愚蠢。
成棚人買緊435
佢老母咁講
好撚明撚啦

咁應該點佈處好？
實金？
紙黃金？
金股？

應該係訊匯入面啲爪牙

條友想自己燈自己

炒就玩金價etf

美股港股都有，問安師兄，佢玩開

小小野就打晒飛機，聽日上證一野插落黎就收港女皮

冚家鏟呀？

我都見

巴巴係咪一去到178左右就會有d 力水彈？

玩咁大

七傷拳

賤熊

損敵一千，自損八百

叫我啊

師父同船，錢如噴泉

yes, 金同師父同船冇乜邊個

最近唔知師父對金咩睇法
我就短期睇淡

夜期MOLA MOLA

又汁

金仔不如幫侵含啦

夜咁早升

歐盟謀報復特朗普新關稅！快意佳士拿籲冷靜 (21:29)

【東網專訊】外國傳媒報道，快意佳士拿(Fiat Chrysler)行政總裁Sergio Marchionne警告，歐盟必須認真對待美國總統特朗普威脅，一旦歐盟報復美國鋼鐵及鋁關稅，將對歐洲進口汽車徵重稅的警告！

他說：「我會建議大家停止針鋒相對，讓我們的血壓回落到正常水平，並坐下來找解決方法。我不認為要發動全面貿易戰，這時非常愚蠢。」

較早前外電引述歐盟草案報道，歐盟考慮對美國鋼鐵、T恤、牛仔褲等商品徵收報復性關稅，及考慮對美國電單車徵收關稅。報道引述消息人士稱，歐盟建議對上述相關進口項目徵收25%關稅，涉及總額28億歐元。

特朗普在上周末威脅，一旦歐盟採取行動報復美國，就會向歐盟汽車出口徵收關稅。

一旦如此，歐洲兩大著名汽車製造商福士(Volkswagen)及寶馬(BMW)將首當其衝，它們每年輸往美國的汽車總值以數億美元計。數據顯示，單在2016年，歐盟向全球付運汽車達600萬架，當中美國為最大市場，吸納逾100萬架。在2017年，美國與歐盟的貿易赤字超過110億美元。

今日中午前入左隻熊
而家坐緊廿幾格

總裁啱呀！
一打就冚球鏟

點零鐘見唔對路仲唔走

MOLAMOLA

今晚咩環境
各位 洗唔洗拎返聖物出黎？

唔通係師父

【東網專訊】外國傳媒報道，一直唱淡股市的美國政壇元老、曾3次競選美國總統寶座的共和黨前議員Ron Paul警告，市場關注點落在美國總統特朗普或快將落實徵收新的進口鋼鐵及鋁關稅，忽略了更大的畫面，就是聯儲局貨幣政策！

他說：「如果聯儲局繼續做它正在計劃的事，將是一場災難。我認為金融市場扭曲的情況已加大，較之前更危險，所有事情都背負沉重債務，而且沒有停止。如果美國股市暴冧50%，投資者不要覺得驚訝。」

事實上，曾準確預測2008年金融海嘯的時事通訊《Credit Strategist》編輯Michael Lewitt在去年底列出了「泡沫名單」，投資者不妨當作參考：

●有名畫賣4.5億美元
●虛擬貨幣「龍頭」比特幣癲升10倍以上
●日本及歐央行購買了2萬億美元資產
●全球債務升至225萬億美元，佔全球GDP逾3.24倍
●美國企業債券發行額約1.75萬億美元，創新高
●歐洲高收益債券(俗稱「垃圾債」)利率跌穿2厘
●曾破產的阿根廷售出了100年超長期債券，並錄得超額認購
●被視為無能力還債的美國伊利諾伊州出售了利率3.75%債券
●全球股市市值升了15萬億美元，總額達85萬億美元，佔全球GDP達破紀錄的113%
●Facebook、亞馬遜、Netflix、Google母公司Alphabet(簡稱「FANG」)合共市值升了1萬億美元
●美國標指波動率跌至50年最低；美國國債波動率跌至30年最低
●勁蝕錢的電動車「龍頭」特斯拉出售了利率5%債券；「燒掉」了40億美元，但生產汽車量極少。

師父嘅人嚟嘅，又係同學會

師父桃李滿門

師父愛股其實影響唔大，語音通話冇幾多人用

工信部：內地3大電訊企業7月起減費 (21:47)

【東網專訊】中國工信部公布，3家基礎電訊企業將於7月1日實施取消流量漫遊費。

中國移動(00941)、中國聯通(00762)、中國電信(00728)周一(3月5日)已表示，會配合國策，適時推出減費措施。

馬化雲又贏

師傅呀 :~
佢蝦我地呀

燈到呢

屌 出面班燈神

真係好那痴線
其實係咪高手黎
然後買牛出熊post
買熊出牛post 玩9我地

我望住呢個現象好耐
老貓一走, 燈力就好似細菌咁傳播

最慘係咩
我同佢地同咗好多日船

究竟係我燈定佢燈

好想做果隻貓呀

老貓年紀唔啱做你同學

所以都只係懷疑姐

唔好追咁近
個市左右雙殺
參考2011年9月

點解真係倒跌

問左呀媽拎錢未

你出返去啦

聽日想入5千繼續玩

回頭是岸啦

大户使出連環巴掌
非常有效

關唔關美國衛星影到金仔仲提煉緊核元素事？

雲哥，過主啦

黑氣石核輻線負能量擴散

師父又中鳥 跟實真係fatfat

夜期唔跌 聽日點升呢

化雲點燈 血流成河

你係出面玩啦

道指食左偉哥
唔通cfu派偉哥俾老美食

上香\|/
妖氣沖天唔通天亡沈門既先兆

師父下下中

市場恐震盪！白宮經濟顧問即將離職

外國傳媒報道，美國稅改政策關鍵推動者、白宮經濟顧問科恩(Gary Cohn)即將離職，惟目前未正式宣布確實離職的日子。消息公布後，美元兌日圓隨即大跌0.5%，報105.52。

在一份預先準備好的講稿中，科恩指，能夠為美國服務，並參與各項刺激經濟政策，尤其是歷史性稅改政策的通過，均使他感到榮幸。他同時感謝總統特朗普給予他機會，並希望他和政府在未來取得巨大成功。

特朗普則在聲明中稱，科恩在政策推動方面表現得很出色，實現了歷史性的減稅和改革。

有關聲明沒有表明科恩離職的原因。不過，科恩離職的決定剛好是美國總統特朗普宣布將對鋼材及鋁材進口實施關稅之後，而此前已有多個消息指科恩試圖阻止特朗普推行關稅。

據報，科恩正召集美國鋼鐵和鋁消費企業高層，本周與特朗普會面，為阻止特朗普落實徵收鋼鋁關稅。不過，消息稱，特朗普將取消周四由科恩安排的關稅會議。

科恩曾任高盛總裁，與華爾街銀行家關係良好，而且是此前特朗普稅改計劃最重要的推動者之一。此前，有關科恩可能離職的消息傳出，一度拖累美股周二盤中全面轉跌。

侵侵成個港女咁，一時一樣，前日先打算用關稅作談判NAFTA的籌碼，琴日就話關稅不可避免。連佢嘅經濟顧問Cohn本身用辭職要脅侵侵唔好搞關稅，而家真係辭左職...貿易戰睇黎可能係真

肥佬咩事
美撚咩事

Cls 道期都無三舊幾

師傅又中

28800

如果一陣見到cf應該同佢講咩

cfu呢排好準

屌，琴日下晝捱唔到價走左put

比侵玩死

要諗賺幾多格走

本身就應該跌

係尋日唔知升乜

一個字：市場扭曲

開乜撚我都中 .jpg

聯儲局出黎補刀

屌 ...

懷疑全部有淡倉

美期 跌400

準備數錢

拎定聖物出黎

唔好啊

發現

師傅上行區間爆左

今日到下行區間

唔好貼聖物丫，好邪嫁

我對師父 大師兄 同呂布有無限信心
琴日只係sun笨升400幾點時入熊同埋唔夠本建淡倉

28800有支持

琴日臨收個陣入唔到熊

師傅話跌就跌 救得一個得一個

擺師父下面有排受

Cfu

今日跌夠一千點

唔係咁睇少我下話.jpg

今日真係神仙難救，跌1千都唔奇

有無特別新聞

據今日（3月7日）彭博援引知情人士，特朗普政府已在醞釀對中國在美投資設限，並全面對中國進口產品徵收關稅。

歐盟將從周三起對中國不銹鋼無縫管續收五年反傾銷稅，最高稅率近72%欧盟将从周三起对中国不锈钢无缝钢管续收五年的反倾销税，最高税率近72%。

今日港女真係冇運行，日插千六不意外

準備沈判了，黎啦

兩段新聞都利空港女

師父又贏

老美好撚狗 成晚都收埋收埋

自己走哂貨再開淡倉就出黎9up

The art of the diu

升啦升啦

而家算係逃生門定係當美帝冇到

紅燈開啵

2018 ao 爆炸

邊度有逃生門？

睇住個444就知玩野

成班傻鳩 老美一日放利好消息 一日就放睇淡既消息
低位入貨等佢升就得 洗乜跟咁貼

多數人都係升追跌就望下先，所以

一開市變410啦，等老散開心下咋

Put左騰訊
肯定抽升頂住個市

又玩騰訊救全家
今日難d

國家隊都深知要托市唔使全部都買咁重皮

期指隊哂啦

港股又跌先 師父又然
\|/

升追黎做乜

QQ跌好少，10點前應該倒升。之後先put佢老味

各位對QQ 孽績有咩睇法？ 想睇佢跌到4字邊入Call 搏佢反彈

師父：QQ唔put 都唔好call

你想問睇法定估法

屌啊 Qq又黎料
有冇put輪介紹 唔想買熊

出之前一日call算啦
Qq又跟美國科技股走，又要俾爺閪用黎托市
炒業績係好次要因素

好興奮呀!!

博都唔想博

qq搞死過我2轉 冇路捉

我有兩手200行駛價
2019 到期

感謝各師兄教路，我都係靜觀其變算

[url]點睇2778 中銀有得供[/url]

一陣借孽積沽落去就dum爆袋

跌得個百幾點

只能買正股，望佢跌空倉好過買熊

爺閪托市

qq托到

如果將侵侵想象為一個炒家
成件事好有趣
今年dow 有10000點波幅唔係無可能

熊乜鳩 你係熊就33000 熊啦 30500 熊黎做乜 on99

低追熊 高追牛

無錯！

師父好準

終於有人明我講咩

就黎綠燈添

信念不足，走左熊先

我心血少 67773過夜 執2格走

大家唔好諗今日會大跌

呀爺，今日靠你

今日個成交量就變得好重要，如果放量antitrend跌唔落

]
照舊係撻翻黎既

蒙牛乳業會升?

難玩到 賭大細有咩分別

嘩

賭大細

撚狗市，信我乜柒技術分析睇趨勢冇用，短期全部炒消息面

左一巴右一巴機會高

又黎好淡爭持

307見？

qq 有古怪

ig 爆得好勁

認同
所以我...坐定定係到! 乜都唔好所做!

財政部：預計未來幾年政府債務率不會有明顯變化 (09:13)

【東網專訊】中國財政部部長肖捷表示，2018年將繼續實施減稅降費政策，進一步減輕企業負擔。

他指，將查處問責地方政府各類違法違規舉債，穩步推進專項債券的管理改革，從嚴整治無序舉債的亂象，「誰家的孩子誰報」，完全可以確保不發生系統性債務風險。

據財政部，截至2017年，中國政府債務餘額29.95萬億元人民幣(下同)，其中地方政府債務餘額16.47萬億元。肖捷稱，2017年中國政府債務負債率36.2%，較2016年36.7%有所下降；預計未來幾年政府債務率不會較2017年有明顯變化。

一齊靠邊站食花生, 朝早食花生夜晚繼續屠龍

估唔中唔代表無用嘅。
做少啲囉

傳快手有望今年在港IPO (09:20)

【東網專訊】內媒引述知情人士報道，隨着港股的同股不同權架構落實，騰訊(00700)關連公司「快手」赴香港上市有望在今年完成。

快手目前估值為180億美元，過去1年，其註冊用戶由4億增至7億，日活躍用戶由3,000萬增至1億。

快手創立於2011年，為中國最大的短視頻社區，記錄和分享生活的平台。

快手垃圾 而家抖音先多人用

我個倉已經半個月冇動作

都係維持307搵位沽

一燈照隅萬燈照國。師父支燈唔夠照，加埋媽咪麵班粉餅就燈到應一應

爆大單邊

你講咩
無明燈我地食得屎啦

又升咩鳩

咁多利淡消息仲可以一下抽高

收到！

大芋技倆

有無人上唔到transaction168

【實戰理論】市況波動越來越大（沈振盈）（MAR 07）

2018-3-7 9:56:30

昨日港股扶升逾600點，恆指重上30500水平，暫且當作是急跌後的技術性反彈。昨晚美股走勢反覆，只微升9點。但收市後傳出，百宮經濟顧問科恩將離職，消息即時震散美元，道指期貨大跌400點，相信今日港股可能又打回原形。科恩是特朗普稅改方案的總舵手，而今次的離職，估計是跟徵收鋼鐵入口關稅有關，因為他是極力反對者。

自二月初開始，全球股市的勢頭確實已經改變。每逢跌市，成交偏大，跌幅及跌勢都頗急。而且，技術形態正處一浪低於一浪，反映沽壓仍重。到了此刻，大家都應該重新檢視形勢，仔細分析周遭的客觀因素及基調，不要再受過去一年的升浪所影響。而更重要的，是大家已清楚知道，全球的貨幣政策其實已經在改變中，這是跟過去數年逆轉了。

短線走勢方面，暫時恆指仍在29900至30600的區間內上落，會否再向下突破，就要視乎今晚美股的最終反應而定。

沈振盈

徘徊在似苦或甜之間

一舊水戰法

大師講野呢排咁有紋有路

不嬲

不過唔中咁解

點會唔中

咕咕 尾3 有冇多啲?

港女好玩

大撚膽

掌唔掌握到係讀者問題，師父幾時唔準

大撚膽!

開會

今年港股開局喺3萬點浮游，下半年又會點走？美股又會唔會好似上年咁瘋狂破頂？集揀股策略、環球資本市場展望、少量爛gag同花生嘅talk show 應該會幫到大家，不妨喺6月23日（星期六）入場聽Alex講吓，大家笑住黎袋住走。Alex仲話 #真嘅嘢會拎出嚟講 ，真係不得之了！留意住呢個page，一有消息就會同大家公佈！

2018年黃國英投資Talk Show
《十倍奉還…然後呢?》
日期：2018年6月23日（星期六）（呢日好日呀！）
時間：晚上8點至10點半 （肯肯定係吉時）
地點：灣仔伊利沙伯體育館表演場Arena （呢個方位啱啱好）
門票售價：$400

我地會喺今個月底開賣Early Bird，當然會有門票優惠，詳情好快會公佈。

#蘇師傅好似話入場聽會行運行到2028年
#玲玲話嚟聽就會有十倍回報
#可能連X假期都會介紹嘅週末爽YY活動
#十倍奉還然後呢2018年黃國英投資TalkShow
#伊利沙伯體育館

英國皇帝開始走師父條路線 開SHOW為王

師傅又win!

師父開show, 八千一張飛都賣斷市啦。垃圾

上証又抽插

今日千祈唔好亂買嘢呀！
揈撚死肯肯定

今日個量又唔錯喎

兩邊砍緊友

係咪出大方向喇
btw法興d 近熊俾人搶貴7-8格

師傅無講錯係行緊區間，無身手勿進場

今個月都係係坐定定

掉d正股去做covered call算數

撚狗

燈制已爛

過山車咁

短會

瘋狂玩燈制

一落地就斬殺

唔撚識入場 專心食花生算

入場得琴日尾巿同頭先個峰頂+谷底
跟住唔識睇了

去開定後備，比啲野狗入嚟洗版先

無啦！隻狗俾我精神攻擊炸撚死咗啦！
佢根本無力打長久戰

你咁好毅力 追住嚟打

屌，等大戶打完交先，我去訓陣

小弟最撚鐘意諗撚狗

已開新post

沈陣營第一百二十一期 －方舟已造水漸深

跟港女黃美琪

次次市況一亂總有d白卡狗入黎挑戰師父權威，結果死既死，痴既痴，全部自己攞黎，白師兄不必自責

樓post湯巴以前寫嘅REITs研究，有興趣就望吓

你個野壞架！

Day trade 一流
利申: 冇呂布兄咁好身手，靠邊站

真係大芋博弈

睇大户互片真係好精彩

瘋狂玩燈制日，睇下邊一邊棄權先

435 入場唔貴，一個月入一手

係咁牛熊3-6格咁執下餅碎
砌返舊餅仔都好

遲早後悔

贏粒糖輸間廠

寶爺呢幾日有無上黎
打左之後好似無見佢留言

小佐個指標 好在出面總有幾個

走撚哂d內銀先 老美亂撚到閪咁

敗走華容道

你有信心咪得囉，唔好為左1000輸幾萬
睇錯邊真係要走
比人打幾巴冇所謂，唔好鬥氣輸埋個本

少做少錯

好事嚟

關愛巴

指點下

原來咁多魔鬼

呢度個個都奶過

奶過野先知道要堅強

港女雙峰已成

傷風就睇醫生啦

港女哪有峰

岩岩計一計跟實師父
由317沽到305
之後309又沽落去300
而家305再沽
成2000幾點

咁你又唔計之前豬左個1萬點

都執左差不多5K
夠了 晏晝有野做出街唔玩了
其實賣晒仲好 仲放心 唔使心掛掛望住個市

全部托巿股都係大陸股，點玩

師傅邊撚度會計錯數
佢食一轉爆炸輪都賺返十年嘅錢錢錢啦

隻熊
-150 0.29
-100 0.30

on9

開完會就

幾個星期前d put已經有異動

大陸股有政府護盤
同埋真係唔可以再跌
跌左 信心盡失 政權都88

相反港女 大把位跌 去返22000都無問題

時間值嚟喎清，當然個john可以任開嘅

數據叫我買升，個巿叫我睇跌

高位唔走跌落黎好急，變到冇得贏

坐定，唔好亂郁手，兩邊不是人，做開一邊先，唔係就同賭大細無分別

防守為主
收息股算數
買左唔洗跟咁貼大市
上黎吹水 開心一日
今晚老美跌一千點都唔出奇
可以留返聽日入貨

我已一股不留

少做少錯 唔做唔錯

對對對，而家係賭場嚟，買定離手

買波無咁嬲

如要生活好，疴煙離乜浦

老美食左瀉藥？

美帝啲靚股 想買都冇錢

正。

開show賺錢。平時一定輸好多

正。感謝。慢慢睇

正路應該跌啦, 我覺得

佢年年都開嫁啦，宣傳自己個基金

媽咪仔投降，爭動物仔，呢獲B_ _ _ _佢老味

即係點啊 講白啲

YU Here

五個字母
Bitch 叫老味，叫雞好過咁解

5隻英文字又真係難啲估

唔係 B _ _ _ 鳩佢老味咩

小弟不才 估唔到可以填中文落去

雲爺成日無啦啦喺沈門彈出黎，嚇鳩死

又撚狗

又食唔盡

又係溝貨既好時機
發達啦

302 好似試左好多次都唔穿

1日升1日跌
卡拿卡拿

今日牙中個LOOK好PURE

圖or mom

強橫302

一隊穿係咪3幻下見

穿就穿硬
三月內到28800

大師話騰訊要去到360蚊

DJI ?

港女

師父近排咁環保唔開燈

DJI 去返22000 所以選股中

好彩走左call

你試下

你信唔信

師父

貶

今左一巴右一巴
以後唔玩啦

媽咪麵今朝平put
馬化雲keep牛

師傅威盡

識玩

睇圖好快好淡友會分出勝負
爆落機會大

肥仔金會反手牛再扮和談
trump 反手牛完會主動搵歐盟傾
冇咁易收割呀嘛？

琴日咪示範咗俾你睇見光死啦

大龍鳳，橋段任佢哋開

見到呢兩句 好想借買入嘉湖林太個句
「嗰啲咁嘅專家，食屎啦！」

302

今日師父無指示？

939唔好死頂啦

收市升返少少

700 v型
死都死唔去

沈門高手多

好唔好買少少熊仔看門口

過唔過夜

打J有打J嘅好
Julia唔錯

入手打把牛都只係200蚊

又要諗過唔過夜定即食左先

好彩琴日臨收市逢高加沽，頭先少少地食左糊先

好忍得

老貓出現

[url]★今晚美國DJ會唔會跌10,000點以上？ - 分享自 LIHKG 討論區[/url]

收到

佢地幾個真係接力咁黎

夾埋的，一切有軌跡

跟出面都搵到食

無呀！自己決定啦我跟師傅

可悲是去到某d位置。真係要求張包裝紙先有機會排隊⋯
上面就算是弱智，都要你做但上佢名⋯

走咁一半，另一半過夜

咁嗰啲為升職讀既，左手交錢右手交cert, 就冇所謂啦。呢啲就大家都明。最慘係嗰啲一心諗住做學術既人。

仆街，出面個個燈聽日高開

港女都係穿左302收市

呢個位收真係

外匯儲備差過預期少少

302 抽插左十萬次

[img]
[/img]

你太睇少師傅啦，佢講得出做得到

好撚型

雲加，你快啲平好倉啦
我之前都係蝕咗成皮嘢咁平2007，佢而家都未到我沽個價

我成日覺得張家輝係講緊cancer

見識少

英枉用咗好多錢拍

淘返張沙紙。氹下佢開心。

自己屋企人唔會呃!
傻的嗎

All In咗過夜

無子兄，好波

LP左過夜

一日升一日跌

有熊仔餅拎去m記加大先

事後倉冇問題啦

[member]而家俾人笑我傻仔，佢嗰份身家應該夠我即刻唔駛do。我仲要獨仔食硬佢既。但我真係冇乜所謂，我除左買書睇，真係冇乜特別駛錢嗜好，食又唔會日日幾千幾千咁食。你俾一億我但要我做奴隸，咁我開開心心做窮L好過[member]

師父經

我們的師父，
願你的熊受顯揚；
願你的淡來臨；
願你的沈判奉行在人間，如同在天上。
求你今天賞給我們要打的大佬；
求你寬恕我們的好倉，
如同我們寬恕英國王一樣；
不要讓我們被升市誘惑；
但救我們於午間教路。

沈門。

師父同路 天王勝道

師父同路 琉璃淨土

師父同路 極樂無窮

師父同路 般若珍寶

訊匯證券行政總裁沈振盈表示，周三大市早段較為波動，主要是受科恩辭去美國總統特朗普首席經濟顧問職務影響；加上他是稅改方案的總舵手，消息令市場增加不明朗因素。

至於港股，他認為基本面仍然偏弱，建議投資者要留意周五美國的就業數據，以及通脹會否影響加息步伐。技術走勢方面，反彈位睇30,600至30,800點，整體方向或待月尾才明確。

呢獲真係向上拆向下拆啦

肥佬都冇方向

咁算出咩位？

大師都帶曬頭盔

阻力位30800

你好過好多非轉科畢業
最少 你多四年做野 儲錢

反彈位睇30,600至30,800點，

[連登革命] 我現在宣布 連登革命軍 正式成立

怒髮衝冠，屌肥絲，抽抽插插。

抬望眼，仰天長嘯，屌你老母。

三十個台皆見影，八千個post捉錯處。

好得閒，每日左右右，將post切。

連尼住，唔做野；

望遠狗，撐飯蓋。

惡意回覆卻視而不見。

壯志怒吼連尼住，笑談渴飲望遠血。

待從頭，收拾肥絲帳，朝天闕。

喂你好煩呀, 咁多大紅字

Block 左咪咩都睇唔到

我就洗版俾你睇

連狗

熊左 聽日會唔會跌

VicF師兄仲有大家一齊舉報佢啦

舉鳩咗啦連狗都唔做嘢

好

舉報多次

[連登革命] 我現在宣布 連登革命軍 正式成立

怒髮衝冠，屌肥絲，抽抽插插。

抬望眼，仰天長嘯，屌你老母。

三十個台皆見影，八千個post捉錯處。

好得閒，每日左右右，將post切。

連尼住，唔做野；

望遠狗，撐飯蓋。

惡意回覆卻視而不見。

壯志怒吼連尼住，笑談渴飲望遠血。

待從頭，收拾肥絲帳，朝天闕。

N巴好波

已舉報，聽朝會去站務台搵連仔

一晚十鳩幾次啦！

要求
1. 馬上正視會員肥絲大隻的問題
2. 我們要求一個PM 系統
3. 連尼住和望遠道歉
4. 解釋為什麼要封鎖會員NNYY的戶口

block咗，不過實在好似屎坑烏蠅咁討厭，我會投訴佢

咕咕都係civil人？

以開post去站務台

[url]請Admin處理沈門post被洗版問題 - 分享自 LIHKG 討論區[/url]

咁多分身

差唔多比人洗左兩頁
都係嗰句，你地班仆街唔打錯字點會比肥屍捉

走吧啦你地

利申： Block 曬

真係好撚煩

你邊位？

由佢哋，利伸疴扑特

我屌你老母個臭閪
廢物廢柴垃圾
助紂為虐正仆街
我祝你冚家死撚晒

屌你老母冇入post幾日啫做咩搞成咁

河馬仔咪撚quote佢啦

連狗唔做由鳩佢哋柒

難為VicF師兄要開多幾個post

你邊個嚟？做咩？

做咩事呀佢？

屌你老母 咪撚洗版啦仆街

封撚曬佢啦！睇嚟把鬼

你up乜撚？

一人一句投訴佢啦！

咪quote啦見一個block一個

打撚爆你班垃圾沈門

唔好再覆佢 繼續鳩叫夜期

對!
1.block
2.投訴

你係推就快撚手 5分內推爆個post

[連登革命] 我現在宣布 連登革命軍 正式成立

怒髮衝冠，屌肥絲，抽抽插插。

抬望眼，仰天長嘯，屌你老母。

三十個台皆見影，八千個post捉錯處。

好得閒，每日左右右，將post切。

連尼住，唔做野；

望遠狗，撐飯蓋。

惡意回覆卻視而不見。

壯志怒吼連尼住，笑談渴飲望遠血。

待從頭，收拾肥絲帳，朝天闕。

N巴有料到

ok just do it

上水對抗on9仔先 師父祝佢身體健康，四肢健全，家人齊齊整整

佢哋無女𨳒係咁啦，我去開餐嚕

毒撚真得閒

btw 夜期

屌你老母

好耐無見 大家好嘛？

molamola

好狠

對唔住囉

唔洗多講 師父好撚準 徒兒知錯喇

我都幾日冇上嚟

連狗唔處理投訴就搵師父祝佢金槍不倒、硬過碌鐵

問佢怕未?

我講果班白痴仔姐
sorry

好多個post 無上嚟 大師兄會唔會責怪我？

破產都抵撚你死 屌你老味

師兄弟歸位

佢奶咗嘢啦
日日輸錢又派錢

洗你老母

破產真係得閒

我冇你咁過份 好似係

由鳩佢啦，btw佢喺支那

你確定佢有撚用

無撚嘅毒撚真係

你班仆街係沈門搞事 報已舉。連尼住請正視！

咁最簡單師父祝佢身體健康啦

夜前

屌你老母,洗撚完未呀仆街

對唔字

未

佢兩個做乜撚

唔好理佢，block咗呢幾隻野狗，我等緊連尼住點處理

你估幾時先處理？

藍師兄，唔好理佢，封，投訴

人手置頂 師父萬歲

師父會祝福佢
好搞唔搞 搞沈門

今個月豬咗幾皮 要上返香了

屌做乜撚咁多痴線佬ga

跟我搵食仲好啦

一個學生豬幾皮有人信嗎

hi long time no see

我算窮 好多都有十幾萬 學生哥

怒髮衝冠，屌肥絲，抽抽插插。

抬望眼，仰天長嘯，屌你老母。

三十個台皆見影，八千個post捉錯處。

好得閒，每日左右右，將post切。

連尼住，唔做野；

望遠狗，撐飯蓋。

惡意回覆卻視而不見。

壯志怒吼連尼住，笑談渴飲望遠血。

待從頭，收拾肥絲帳，朝天闕。

師父沈判佢健康、人際、人緣、人生

聽日啩?

連尼住唔理咗兩日啦

佢地又未必係full time 做呢到

連狗數緊廣告錢 得鬼閒理

難講 佢地好撚慢

是但啦 我地繼續傾個市

傾你老母咩冇得傾

831出業績冇待別息
利申冇貨

病就睇醫生食藥啦

831 垃圾股

爽撚到爆有人推post

想all in808

我仲爽
有你𨳒我

怒髮衝冠，屌肥絲，抽抽插插。

抬望眼，仰天長嘯，屌你老母。

三十個台皆見影，八千個post捉錯處。

好得閒，每日左右右，將post切。

連尼住，唔做野；

望遠狗，撐飯蓋。

惡意回覆卻視而不見。

壯志怒屌連尼住，笑談渴飲望遠血。

待從頭，收拾肥絲帳，朝天闕。

嘩 咩事 咁快推左幾頁
輸錢輸到傻左？

之前all in咗2778

我地唔好歧視弱智人士

依排牛鬼蛇神出晒來，真係唔知點

個個月買2手

各位師兄
真係唔好滿倉
局勢未明

沈門被洗版攻擊轟炸

好耐無見

搞搞下又唔記得舊果班師兄係連登邊個打邊個

想買 ISP Email 開連登戶口

靠邊站

記得最大個啲一定要

夜期

其實我係入嚟拜師

ifc見

ICC先夠呀，太多人啦

你有你洗，我有我繼續睇

Between 今個月QQ 玩波幅 420Call 445Put 都夠做

班撚樣咁撚得閒

極速推post

夜期有咩問題？

爆

1001